msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PayNow Shipping\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-02 16:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-02 16:44+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wc-paynow-shipping.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:75
#: includes/utils/paynow-shipping-functions.php:43
msgid "Store ID"
msgstr "門市編號"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:79
#: includes/utils/paynow-shipping-functions.php:33
msgid "Store Name"
msgstr "門市名稱"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:83
#: includes/utils/paynow-shipping-functions.php:53
msgid "Store Address"
msgstr "門市地址"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:88
#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:94
#: includes/utils/paynow-shipping-functions.php:18
msgid "Shipping Phone"
msgstr "收件人電話"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:115
msgid "Get new PayNow Logistic Number"
msgstr "PayNow 物流重新取號"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:117
msgid "Create PayNow Shipping Order"
msgstr "PayNow 物流取號"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:129
msgid "Change CVS store"
msgstr "變更取貨超商"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-admin.php:130
msgid ""
"The PayNow shipping order will be revoked and recreated after changed the "
"cvs store."
msgstr "變更取貨超商後，PayNow 物流單將會自動取消並重新建立。"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:31
msgid "PayNow Shipping Info"
msgstr "PayNow 物流資訊"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:53
#: includes/class-paynow-shipping.php:677
msgid "PayNow Logistic Number"
msgstr "物流單號"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:55
#: includes/class-paynow-shipping.php:680
msgid "Logistic Service"
msgstr "物流服務"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:76
#: includes/class-paynow-shipping.php:689
msgid "Payment NO"
msgstr "物流商託運單號"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:80
msgid "Validation NO"
msgstr "驗證碼"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:83
msgid "Status"
msgstr "訂單狀態"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:84
msgid "Delivery Status"
msgstr "運送狀態"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:85
msgid "Logistic Code"
msgstr "物流代碼"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:86
msgid "Logistic Code Description"
msgstr "物流代碼描述"

#: includes/admin/meta-boxes/class-paynow-shipping-order-meta-box.php:90
msgid "Logistic Status Last Query"
msgstr "物流狀態更新時間"

#: includes/class-paynow-shipping.php:334
msgid "Please select a CVS store."
msgstr "請選擇超商。"

#: includes/class-paynow-shipping.php:341
msgid "Shipping Phone format is invalid"
msgstr "收件人電話格式錯誤"

#: includes/class-paynow-shipping.php:544
msgid "Shipping status update failed."
msgstr "貨態更新失敗。"

#: includes/class-paynow-shipping.php:545
msgid "Shipping order cancel failed."
msgstr "運送訂單取消失敗。"

#: includes/class-paynow-shipping.php:665
msgid "PayNow Shipping Detail"
msgstr "PayNow 物流資訊"

#: includes/class-paynow-shipping.php:686
msgid "Detail Status Desc"
msgstr "物流代碼描述"

#: includes/class-paynow-shipping.php:704
msgid "Store Date"
msgstr "到店日期"

#: includes/class-paynow-shipping.php:708
msgid "Store Time"
msgstr "到店時間"

#. Author of the plugin/theme
#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:22
msgid "PayNow"
msgstr "PayNow 立吉富"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:25
#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:47
msgid "Shipping Settings"
msgstr "物流設定"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:80
msgid "General Shipping Settings"
msgstr "一般運送設定"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:85
msgid "Debug Log"
msgstr "除錯紀錄"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:87
msgid "Enable logging"
msgstr "啓用除錯記錄"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:89
#, php-format
msgid "Log PayNow Shipping message, inside <code>%s</code>"
msgstr "在<code>%s</code>中紀錄 PayNow 物流的除錯訊息"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:97
msgid "Store Settings"
msgstr "寄件人設定"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:99
msgid "Enter your store information"
msgstr "請輸入商店寄件人資訊，寄件人資訊會在傳遞物流資訊給 PayNow  時使用"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:103
msgid "Sender Name"
msgstr "寄件人姓名"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:105
msgid ""
"Please enter the sender name. It may be used when the order is returned."
msgstr "請輸入商店寄件人姓名，當商品退貨取貨時可能會用於驗證身分。"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:110
msgid "Sender Address"
msgstr "寄件人地址"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:115
msgid "Sender Phone"
msgstr "寄件人電話"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:120
msgid "Sender Email"
msgstr "寄件人電子郵件信箱"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:129
msgid "Shipping Order Status Settings"
msgstr "訂單狀態設定"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:131
msgid "Manage your shipping order status"
msgstr "管理你的訂單狀態"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:135
msgid "When products are located at sender CVS store, change order status to"
msgstr "當商品抵達寄件人超商時 (貨態代碼：0101)，變更訂單狀態為"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:141
msgid "When products are at located receiver CVS store, change order status to"
msgstr "當商品抵達收件人超商時 (貨態代碼：5000)，變更訂單狀態為"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:147
msgid "When customer pickuped or received products, change order status to"
msgstr "當顧客取貨或收到商品時 (貨態代碼：8000、8500)，變更訂單狀態為"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:153
msgid ""
"When the customer doesn't pickup products and the products are returned, "
"change order status to"
msgstr "當顧客逾時未取貨並退回時 (貨態代碼：5201)，變更訂單狀態為"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:163
msgid "TCat Shipping Settings"
msgstr "黑貓物流設定"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:168
msgid "Estimate shipping date end"
msgstr "預計出貨天數"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:171
msgid ""
"When will the estimate shipping date end. Default is 1, which means the "
"estimate shipping end date is the the next day of the shipping order created."
msgstr ""
"預計出貨的天數。預設值為1，代表預計出貨日為物流單建立(取得物流單號)的隔天。"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:180
msgid "API Settings"
msgstr "API 參數設定"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:182
msgid "Enter your PayNow shipping user account and API Code"
msgstr "請輸入您專屬的 PayNow 物流使用者帳號和 API 密碼"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:186
msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:188
msgid "Enable Test Mode"
msgstr "啟用測試模式"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:190
msgid "When enabled, you need to use the test-only User Account and API Code."
msgstr "若啟用測試模式，請輸入測試環境的使用者帳號和 API 密碼。"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:194
msgid "User Account"
msgstr "使用者帳號"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:196
msgid "This is the user account when you apply PayNow shipping"
msgstr ""
"你可以在 PayNow 物流後台中找到使用者帳號，路徑在 PayNow 物流後台 > 分店管理 "
"> 修改"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:201
msgid "API Code"
msgstr "API 密碼"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:203
msgid "This is the API Code when you apply PayNow shipping"
msgstr ""
"你可以在 PayNow 物流的後台找到 API 密碼。路徑在 PayNow 物流後台 > 分店管理 > "
"修改"

#: includes/settings/class-paynow-shipping-settings-tab.php:225
msgid "No action"
msgstr "不改變"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:17
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:17
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:17
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:17
msgid "Title"
msgstr "運送名稱"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:19
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:19
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "使用者在付款頁面時看到的運送方式名稱。"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:20
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-c2c-711.php:26
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-c2c-711.php:27
msgid "PayNow Shipping C2C 7-11"
msgstr "PayNow 超商取貨 C2C 7-11"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:24
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:24
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:24
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:24
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:26
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:26
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "使用者在付款頁面時，選擇運送方式的說明或描述文字。"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:30
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:30
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:30
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:30
msgid "Shipping Cost"
msgstr "運送費用"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:37
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:37
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:37
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:37
msgid "Free shipping requires"
msgstr "免費運送需要條件"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:42
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:42
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:42
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:42
msgid "N/A"
msgstr "不提供免費運送"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:43
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:43
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:43
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:43
msgid "A valid free shipping coupon"
msgstr "一個有效的免運費折價券"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:44
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:44
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:44
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:44
msgid "A minimum order amount"
msgstr "一個最低訂單金額"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:45
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:45
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:45
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:45
msgid "A minimum order amount OR a coupon"
msgstr "一個最低訂單金額或是使用折價券"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:46
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:46
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:46
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:46
msgid "A minimum order amount AND a coupon"
msgstr "一個最低訂單金額以及使用折價券"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:50
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:50
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:50
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:50
msgid "Minimum order amount for free shipping"
msgstr "免費運送最低訂單金額"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:54
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:54
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:54
#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:54
msgid "Users will need to spend this amount to get free shipping."
msgstr ""
"如果設定免運費需要一個最低訂單金額，則需要在這裡輸入訂單金額，達到後運費自動"
"免運。"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:20
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-c2c-family.php:26
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-c2c-family.php:27
msgid "PayNow Shipping C2C Family"
msgstr "PayNow 超商取貨 C2C 全家便利商店"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:20
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-c2c-hilife.php:26
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-c2c-hilife.php:27
msgid "PayNow Shipping C2C Hi-Life"
msgstr "PayNow 超商取貨 C2C 萊爾富"

#: includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:20
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-hd-tcat.php:26
#: includes/shippings/class-paynow-shipping-hd-tcat.php:27
msgid "PayNow Shipping TCat"
msgstr "PayNow 黑貓宅配"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:84
#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:122
#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:481
msgid "Create shipping order failed."
msgstr "建立物流單失敗。"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:108
msgid "Create shipping order successed. LogisticNumber: "
msgstr "建立物流單成功。PayNow 物流單號： "

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:110
msgid "Renew shipping order successed. LogisticNumber: "
msgstr "重新取得物流單成功。PayNow 物流單號： "

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:188
#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:235
msgid "Invalid security token sent."
msgstr "不安全的呼叫。"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:195
#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:242
#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:311
msgid "Missing Ajax Parameter."
msgstr "缺少呼叫參數。"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:355
msgid "Unsupported shipping service."
msgstr "不支援的物流服務。"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:378
msgid "Fail to get print label"
msgstr "取得托運單標籤失敗"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:401
msgid "No logistic number"
msgstr "沒有物流單號"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-request.php:559
msgid "Renew shipping order failed."
msgstr "重新取得物流單失敗。"

#: includes/shippings/api/class-paynow-shipping-response.php:71
#, php-format
msgid ""
"CVS store has changed to %1$s. The PayNow shipping order will be revoked and "
"recreated."
msgstr "取貨超商已變更為%1$s。PayNow 物流單將會取消並重新建立。"

#: includes/utils/paynow-shipping-functions.php:27
msgid "Service"
msgstr "物流服務"

#: wc-paynow-shipping.php:53
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: wc-paynow-shipping.php:71
msgid ""
"PayNow Shipping needs WooCommerce, please intall and activate WooCommerce "
"first!"
msgstr "PayNow 物流模組需要 WooCommerce, 請先安裝並啟用 WooCommerce！"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#. Description of the plugin/theme
msgid "PayNow (Taiwan) Shipping for WooCommerce"
msgstr "PayNow 立吉富物流模組"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://paynow.yangsheep.art"
msgstr "https://paynow.yangsheep.art"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.paynow.com.tw/"
msgstr "https://www.paynow.com.tw/"

#~ msgid "PayNow Shipping"
#~ msgstr "PayNow 運送模組"

#, fuzzy
#~| msgid "Create shipping order failed. "
#~ msgid "Create shipping order failed3. "
#~ msgstr "建立物流單失敗。 "

#, fuzzy
#~| msgid "Create shipping order failed. "
#~ msgid "Create shipping order failed1. "
#~ msgstr "建立物流單失敗。 "

#~ msgid "Re-Create shipping order successed. LogisticNumber: "
#~ msgstr "重新取號成功。新的 PayNow 物流單號： "

#~ msgid "Manage"
#~ msgstr "設定"

#~ msgid "Shipping cost"
#~ msgstr "運費設定"

#~ msgid "PayNow Shipping C2C 711"
#~ msgstr "PayNow 超商取貨 C2C 7-11"
